有無人已清晒股票

前面望唔透
無必要搏
休息半年再戰

而家梗係買疫苗

moderna

清晒港股，開心玩美股

Aapl mrna

少年股神清哂股票換全倉call

mpf轉返一部份去保守

等股災 差唔多時候